---
id: tx-54
izenburua: Kantari Dantzari
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/gnMv76b10UI
---

Bideoa: Joseba Batiz eta Gabi
Argazkiak: Martin Ugalde


PARKE BARRI BAT GURE IZENIAN KOSTALDEKO LURRAK LORTU NAHIAN TA ERRALDOIAK HOR GOITIK BEGIRA KANTARI, DANTZARI, BETI ARATUSTETAN. 
DENBORA LUZEA EZTABAIDAN HERRIKO PATROIAN ALDAKETAN 
ETA ZUK AHAZTU BEHINGOZ PANDEMIA KANTARI, DANTZARI, BETI ARATUSTETAN. 
GOIZETIK ZURIZ ATORRAK (2) 
BAL TZEZ ILUNTZEZ LAMINAK (2) 
GURE!! ARATUSTEAK 
ZIRRIAK ETA TOSTADAK (2) 
MARRAU, LAMIN TA DISFRAZAK (2) BETI!! MUNDAKAKUAK.